{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 나르샤 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 ペンション内の屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車可能で、龍頭海水浴場との距離も車で5分です。 リゾート5階の展望台からは山房山、龍頭海岸、柱状節理、松岳山などが見られます。 近くには大型マートやコンビニもあり、噴水台では水遊びや願い事を楽しむことができます。 馬羅島潜水艦ペンションからも近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや子供連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、龍頭海水浴場との距離も車で5分です。"
        },
        {
            "question": "近くに主要な施設や観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには大型マートやコンビニもあり、噴水台では水遊びや願い事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所の馬羅島潜水艦へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "馬羅島潜水艦ペンションからも近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 737
    }
}